[YouTube]請幫埋其他不為人知嘅手足，唔好畀佢地淪落

大家仲記唔記得YouTube圖書館？

好想喺度講一兩句野
拉落啲，幫下sub啲少sub數嘅channel，壯大黃色channel

同埋唔好再推高黃絲嘅標準，我已經係其中一位受害者，畀同人笑成堆dislike同屈藍絲

我上個po完全WFC, 玩咩
sorry for 1999

一齊努力

p cannot push

巴打俾人起錯底？

樓主講多d係咩事

畀班戇鳩仔騷擾
笑我啲創作乍
跟住求教就反過黎畀佢地追住嚟屌
起我底睇下上一個po

自己喺YouTube 直接search我個名
睇埋上一個回覆

[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

唔該大家多d寫comment今日見到有d黃channel好多五毛comment, 大家幫下拖
such as this one

推

幫手推
CLS
雖然內容差
但家陣打緊仗